如果有再會 恐怕已經一世紀

回憶哄騙我但凡失去也是美